FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (172) 正評可得EA鬼婆眷顧，場場贏5:0

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

球隊對戰=SB / 宿敵對決=DR / 冠軍=WL

唔好再問啦！

負皮是我俾的

回返你1001
換kalu

Season level 15嗰三張
大家換邊個？

艾利沙維

我都應該係換佢

三張都廢
理性上有小白同日本中堅應該揀架仔
個人喜好有5* sm ，順便試下佢98 curve 加fineness shot trait

差3000exp左右就換到

有冇清有85blanc食評, 想換佢頂走哥狗

新po貼多次笑多次

睇埋caption

PSN：HongKongerfoever
巴打小心條友一輸波就追撚住你黎屌
WL又贏DR又贏之後好似癡撚左線咁係咁msg屌我

11 個first own 係咪有bug 解解吓解唔到

Mid vds 比得上普金達史？

report佢

已經解完
之前冇事
唔知而家會唔會short咗

有無人有tif kane食評諗緊買佢定sif ben yedder 用緊佢張普金刷icon swap覺得好好用

report左，等條傻仔比人ban返個星期。成隻癲狗咁

剔左硬吹
古同militao留隊
Ssk可換aouar

打開442/ 有3m會點填兩個空位？

睇twitter有人第2枝就中咗張卡
聽日去買先今日唔記得咗買

錯post sor

大家d咭勁左 難打左超多。。

咩卡

UCL Eder militao 定 HL Varane 好？

Thanks

有冇人用過歐霸corona
打邊好似唔係好現位 雙5星但一拍就散 發揮唔到
唔似dembele/neymar咁
有冇人識用

難打都23W....

Gakki啲新嘢

每一場都打得好小心
落後先好大獲

SBC ADVANCED 入面個NATIONAL PRIDE
第一個條件又要你11個同聯賽
第四個條件又唔比多過你6個同聯賽
點做？

無得比

入一對翼都得

廢好多？

icon swap 好難刷，場場都對住啲full team 上陣

係咪要跌落D9 先有望刷先

今集達屎一定最勁
應用話佢係特別勁
其他都差唔多
Ddg alisson vds oblak睇連chem連到邊隻
連到達屎就一定達屎

係達史特別勁姐
VDS 都算正常 同DDG Fb扭呀差唔多

想問icon swap d任要9first own如果多過9計唔計

排親都四格 排五格嘅時候對面就即走
係咪我network問題？

老母同沙拿張headliner好似upgrade左

我推

88raul 巴打們有冇食評呀

重點你係咪爆機隊

計

thx
即係可以解埋one club wonders

好撚野刷意甲任贏撚左同我斷撚左SERVER當我輸
呢隻垃圾GAME幾時去死

圖盧茲官方：日本後衛昌子源轉投大阪飛腳

係咪法甲objective 中堅？

有冇巴打用緊fs Greenwood?
唔知點解用落好鈍好慢，射波飛哂機
係咪有bug?

假stat 廢模組 出現了

11個同國藉

Lui gor 用得好勁，大前提你要有隻99朗幫佢開路

上集有個巴打屌撚左隻野成集
你諗你喇

可以link Lv.15隻日本CB

用落似67 greenwood

仲諗住奴十張換佢

可以睇下lui gor 點用
基本上一定要有隻top tier 開路

應該冇一隻中堅raul 撞得贏 但射波幾勁
幾高 唔算太鈍 但控波 做波 都差啲
今個WL用佢打正前

92kane?
兩隻完全唔同玩法喎好難比
kane鈍好多
真係要長期係禁區一比到撚一下就射
但係佢基本上有空就澎澎聲咁入

93 諗緊用佢打CAM定前鋒 仲有隻尼馬因為

幾場都排大陸仔 有無ching幫幫忙

勁就一定Ben sir

EA SERVER有冇事?
又打打下斷左

係喎sor 93
我自己就用開靈活所以ben好啲
如果換佢都係打st啦
cam要跑動多啲
佢會死嫁

巴打覺得換seedorf好定raul好

關開路咩事
重點係Lui gor既技術姐

巴塞官方：Dembélé右大腿股二頭肌近端肌腱完全斷裂。

佢係有技術，但佢greenwood 後面個隻係99朗
好辦得多

Seedorf 未用過 巴打而家用緊邊隻前鋒？
Raul 真係唔係咁好用

睇字都覺得痛

有出過場?

無出場但係又傷咁搞笑

係最近先開始練番波又整傷

最佳位置 中cam

邊路唔得

買咗隻Mason Mount 返嚟玩
射傳都勁 有驚喜
呢個價都唔錯 唯一係3*SM差啲

Ben yedder mbappe

佢咁高 感覺一定慢
控波前已經要定下一步

梗係日本仔
就黎忍唔住用日本隊打WL

痛到

水咗了

我st用緊普金son
諗住換raul打假9 頂左Lucas moura
如果唔好用 我唔奴啦 冇咩時間

toty alisson呢

想問下未來球星挑戰換卡包個度
國籍不低於10點做到，我明明11個西班牙仔

不低於=高於

張87 odegaard食死眼好似幾好
準備用嚟做正選

我已經11個西班牙仔。。。

新手真係唔識

10個國籍，唔係10個相同國籍

完全斷裂咁大鑊

點先可以傷咁到

我屌。。。Sorry

覺得raul 打假9一般 佢唔係好做到波
巴打換其他人好過

我可能奴多3張 換隻hierro算啦

世三係唔係打cam會好過打lm

yes

jovic似唔似 ben爺個種前鋒?

唔似

唔知有冇機岀fb kagawa
有真係可以組

做完一埸都未用過

有少少想賣toty kante 用佢搭保球王 保球王唔夠防打stay back 用隻toty黎staty back好似好曬

屌啦星隻totgs 賓施馬廢撚到
打icon swap 用佢7場贏得1場
轉返開game 嗰隻普金morales 4場搞掂

如果齋守買黑卡KANTE都夠做應該

明奴終於上左5星

in game update左啦

見NEP話普金UP左
但係特別卡未

幾經辛苦

原來沙拿 老母已經升左

正 Rare gold up左
但hero卡仲未up

不得不認
今集全隊利都好勁 入到隊
未去到meta 但大部分都有特別卡

張鬼又準備坐火箭

比賽好多人用toty啲利嚟打 除咗老母

有冇食評

而家試

記錯老母有toty

等你巴打 諗緊佢定迪比

見佢又5星腳又靈活

Toty交屁
鬼綿龍
HL沙拿
HL老母
If fabinho
Story張伯倫
後防唔洗講 toty

Fifa入面最勁球會 隻隻都用得過

Ziyech 無up到

重點係半年都齊哂特別卡咁濟 tots仲洗玩既

好人一生平安

本身都買唔起 又加價

11隻都係利記

用hero都幾好玩

火箭吧！鬼明奴！

里山4*skill

咁咪雙4

有無人想打場友誼賽解任

即add

佢上集好似都係5*SM?

正呀

冇做到

模組問題
一定冇賓爺咁靈活
加上Sm得3星

司瑛巴 ICON SWAP 2 分析推薦

SWAP CARD 數量 20 up
本身要CDM入隊: Michael Essien
本身要CAM入隊: Alessandro Del Piero
冇card入到隊 eg想要ST CM CB: MID ICON PACK
--------------------------------------------------------------
SWAP CARD 數量 15-19
MID ICON PACK
--------------------------------------------------------------
SWAP CARD 數量 10-14
BLANC (CDM needed)
Sol Campbell
Zambrotta
Seedorf (CM needed)
---------------------------------------------------------------
SWAP CARD 數量 6 or below
Hierro
Edwin Van Der Sar

今次icon swap 冇明顯可以end game既卡, Essien del p 只係一線尾球員 如果冇特別心水, MID ICON PACK is your choice. 如果奴得少既巴打,我推薦BLANC, Edwin Van Der Sar 前者cdm好用,後者可green link VVD,祝大家中好野

保球皇都真係4 star combo

之前個leak 全中

正WOR屌
我仲用緊佢

經典？

艾辛快, 傳波好, 截波好, 會有時自己攝出黎幫你截左個波,
不過模組只係一般, 靈活度中上, 肯定冇Kante咁靈活
硬淨度中上
遠射就未有機會試

之前有用番 宜家又落左雪櫃

邊度有upgrade full list

威爾斯我屌你老母

諗緊換唔換艾辛代替佢好

奴到咪奴埋 艾辛實勁d

所有sp卡未up

想問...我領先,人地drop back我係咪都要狂攻比人打反擊?唔可以猜住等佢搶先攻?

thx 巴打

我用艾辛拍住Futmas ssk暫時都好滿意
一個模組大舊d , 撞人勁d, 但轉身冇咁靈活
一個快d靈活d傳波好d 攝位叻d
互補

又有一隻要生肺炎死嘅支那狗
換隻牙朗出嚟贏我做任好威？
又跑半場慶祝又衝鏡
90分鐘又停我3次40秒
啱喇趁仲有命衝多啲啦 反正你冇幾多場可以玩

我都想知 first own唔捨得賣 不過同落真係冇ter stegen咁多神救

Dr search 唔到人...
有無巴絲互刷？

Hierro 慳力打下二隊

奴左21個
本身諗換essien聽完巴打講再望下隻迪比d stat又好似幾勁
我而家打4231 cdm係futmas ssk+schar
前面4隻 st 油雞 cam左至右 屁馬 bb zola if mahrez
係咪應該換迪比換zola
仲可以拎筆錢upgrade mahrez去普金messi

賤撚到 贏緊1:0 搏到12m
諗住換odegaard射
一換完 對面斷上網走場
好撚野

爆SEED奴左10張換左高文好唔好用

點解奴得咁快

性奴1000k了

唔CARE DR分, 輸2球甚至輸1球就即走場就可以好快了

6張有hierro算有交代

BB告 cam會唔會勁過BB拖舟
其實用緊拖 入波同助攻都好多
不過有少少身痕想試下告

del p upgrade zola一定係upgrade 今集前場5星腳好重要
但messi今集又得cam先有威力

我換左blanc同seedorf
呢個中場組合我覺得都算係咁，兩個都有攻有守，窮人可以一戰

我諗緊all in 艾辛好定係換森保達+希亞路+VDS拆多隊出黎玩好
養生咁玩應該玩多隊好d

多左個James obj

上round換左
幾好
殺到下波，傳波好穩
撞得

係試過俾人劏直線

咁邊cam有咩好介紹

而家變左一點出新野？

我都奇怪

唔通咁早又變返夏令?

獌J死
隻DJ好似幾勁

EA一直唔岀lenglet 特別卡
如果有我會放棄隻vds用返達史

幾好喎，打sb就得

直頭正，sb 咁易打，同送既一樣

James邊有可能4星SKILLS EA亂咁比

隻james全部打sb就做到咁抵屌

仲要變左4星4星
正到

4WF 4SKILLS J死

james 98pace
adama又要panic sell

淨係奴sb就得

打wl都暫時夠力 blanc好野來

拎黎頂kent個supersub位

我反而prefer後者 艾辛cdm位其實幾多卡好過佢

二個鐘內KO隻JAMES得唔得

你幾多budget 我幫你睇睇
要rw in game rcam?

hazard普金有冇食評 想用嚟打cam頂lucas

Odegaard 都未做完就James
EA係咪想我哋24小時唔熄機全職奴任

隻James 好似取代到adama ....
之前做左adama

例如？

明奴是咪up 左5星sm

仲有邊d upgrade 左

有無英國巴打一齊奴隻james

EA知好多撚樣home office驚悶親佢地

屌哂左肥料做Adama

早知唔做adama啦屌

MID PACK中舒利亞
有冇人鬥慘

攬球佬好撞好多
隻james隨時比人一野撞開

最後兩個奴撚死人

係
我諗850k左右（原來都係未up到messi）

大好前途

最後嗰個唔洗奴
你之前都奴夠15場

普金only 特別卡未升

係既 但2* 腳同4*腳wo

點解會咁

係咪轉左下令時間

過多兩日啦我諗ea做野效率

顧名思義 夏天先會轉夏令

Bajai_ys dllm 打dr都玩角球旗

隻James 係咪勁過普金丹？

但今日1點就出新野既

金丹 兩5 勁啲

Sor我講錯
我意思係世界級同傳奇級兩個

最快十二場sb搞掂

正常 因為一定要贏

貴有kante 鬼明
平有尼恩 aoeur fs ajax cdm
艾辛係屬於頓果類？

奴隻james

屌仲唸住揀艾沙拉維，點知去左支超

psn:miwabb_yin

究竟ea點撚樣計先可以計到兩個dri都係87
最頂個個係Agility:99vs88

可能RM 同RW 個Proportion 唔同？

SB輕鬆啦
怕嘅揀銅卡隊黎打咪得

就咁奴SB就換到隻占士
曼迷表示

仲有冇人刷？

本身都要打到E1
而家打到E1 + 送隻James 唔錯

低正腳背射門點出

重有icon swap
一雞幾廿味

有b華都要奴返隻james交替用
曼迷

張james 幾勁wo
仲要sb 就有

慢火做icon真係冇錯
又可以一雞幾味

禁r1+l1 射波 好似係

86 james 定普金dembele好

係咪勁過adama

我覺得係
除咗冇咁大隻好似冇野輸？

同問奴左兩日，依家贏多6場就刷完

有冇人奴曬隻奧迪加特最後拎左去換pack

Essien 得一線尾ja? 奴生奴死諗住用佢換走隻硬吹bb古

咁浪費

9成出雙燈

生平開幾多包rare players pack可以有84+85+87肥咁好彩？

我bb拖換左mid古，靈活過拖，進攻勁左，但係防守差好遠。如果你鐘意CAM位做第一條防線幫手搶下波，咁bb拖 / TOTY KDB 岩洗d

刷生刷死賭一鋪硬吹 我寧願拎5萬coin抽左去算

塞爾維亞
cam
阿積士

其實本身嗰幾張硬吹當肥料都係值5萬左右
所以你唔用張卡的話可以唔洗刷

咩吊高球即係L1+射門嗰下？

yes又要笠射

yes 同埋要loop過個keeper

我覺得哩個最煩

得返7個token
換vds定mid烈卡特好？

電腦龍門成鳩日縮到貼住條龍門線咁企

bb烈卡特 sor

mid列卡特 唸下好啦

係 同埋低難度d電腦龍有機會鳩撲搞到你笠唔中佢

sb要lob真係難啲

一陣試下，畀佢攻再用跑狗打反擊先

sif varane 升到600k
心郁郁想放

sif varane 同 rg vvd分別大唔大？

Prime kaka好用嗎？
打Cam 得2m筆值

隻普金son 打WL 完全唔夠力

想問daniel james 個sbc 唔明點做

5/5 法國 西甲 唔係咁易取代
試到 86 james先知

不推文

唔好做sbc

EA有無咁好死奴sb就有86 James

唔係做sbc架
係奴objectives奴返黎
佢個sbc係要你祭哂啲中途james換pack

用200k砌adama
依家有隻同位唔駛$ 仲要再勁啲既.....
ea玩鳩我咩

真係唔係講笑，睇到我都唔係好明

仲要隻86占仔咁靚仔
身為曼迷 本身有隻tif mahrez
死撚開一二邊啦

唔同玩法 adama有得升
佢Phy落到場真係爆贏好多後衛
James落到場 應該好易比人撞冧

奴哂佢 你就有86james
個sbc係比你奴完 可以揀換pack

大家會做James/Odegaard定icon swap先？

Ben yedder張sif係咪winter upgrade都唔關佢事
係咪放咗佢砌potm仲好？

要諗下邊幾個任可以一場解哂佢
好煩 我認我懶

80k SIF Adama

駛鬼撞你會唔會話尼馬要撞剩係4腳都屌打adama 重點係一隻要200k 一隻唔駛$

4腳同2腳講真分別唔大
占士個模組 太瘦
唔係獌唔洗做

ea我真係屌你老母
刷dr icon swap 連做我3場 3:4 4:5 4:5
2場89分鐘被反cup 另一場隻cb自己跑開送波畀人入

都可以照笠
岩力既話啲電腦龍有時會on99原地撲唔到

今晚奴swap任奴到直衝左上d6

4腳同2腳分別都唔大

mckennie如果玩開雙防中必做，感覺係baby blanc果類，成日回身chasing block迫返甩人地個波

點會分別唔大 痴撚線

不過adama隻2腳好似假咁 用落唔似2腳

原來angelino 借左去RB

simultaneously

走場計唔計james個d任？

想問下有幾大打翼 2*wf同4*wf 無乜分別
占士射波又唔勁 唔知道4*wf有幾重要

模組瘦都無所謂 尼馬包皮個模組都瘦 今集season玩獌 james 都幾好用

依啲屈速卡 一定越出越多
唔係fans可以skip

好大分別
4星腳右腳野右翼cup入大位可以射已經差好遠

依兩隻野射波就算啦
打翼傳中爆底 supersub就夠力
射波留翻比5*wf 90 finishing以上前鋒好過

super sub 入嚟爆到入去禁區咪可以射
要顧忌得2星腳再諗點做已經少咗好多可能性

Supersub kent 仔勁過佢, 諗起 sb 要粒射就頭痛

其實我覺得呢埋新objective
都幾有趣味性
要用唔同version 嘅James 做唔同嘢
第一次感覺係玩緊而唔係奴緊
係最後個sbc on9咗啲

James易入隊

Dembele正選
半場過啲換佢出黎

都係打左 icon swap online 先, 唔係一陣個個做完就下下打強陣

個SBC唔做la

聽日繼續 第一次咁想做完一個objective

我用依張刷sb刷到好撚燥

第一場就解到笠射 幾好彩
仲搞緊窩利
唔想訓了

打翼4*wf同2*wf冇分別
86james射波好廢
真係對住個mon笑左出聲

我係話分別唔大同冇分別 係兩回事
究竟James射波有幾勁 睇過

今集好明顯5*wf同4*wf 分別係最大

翼位較cut 入禁區咪大分別
你剩係死爆底出波嘅咪唔大分別

我諗你加返一句
喺你嘅打法底下，2* 4* 對你 分別唔大
應該就唔會有人challenge

下次加翻先
依隻占士 好多人吹奏

我諗依家都未有人做得切
勁唔勁真係要用過先知
但睇數值加埋唔洗錢
好吸引就真係嘅
呢張卡如果要抽都起碼要500k
不過我諗友愛嗰啲真係唔計較佢勁唔勁
Btw 我解埋窩利了

無踢過都可以傷到咁
平時係屋企用右腳打飛機？

Thanksss
繼續用拖算
反正都係身痕

練完波之後發覺痛 照完先知hamstring斷咗

奴住咁多先 聽日繼續
一路打覺得快得嚟細細粒幾好扭 期待86

條友真係keep住傷hamstring 兩隻腳都係

抖左半季先練一次波就斷左
本身仲期待緊佢復出

奴完18 張icon swaps 玩命抽mid icon pack
興奮到叫岀黎
總算係呢排唯一開心嘅事

恭喜哂，18張抽到佢
搭vds 夫復何求

摸

件波衫點有

Haland又黎了

雖然brandt比得好靚

舊年TOTY波衫嚟

下會過落今年架咩

大家刷james係打咩mode
同埋squad battle重新整理對手個次數 係一星期reset一次定一個賽季reset一次

開game嘅時侯好似會俾你

無野了
Sorry新手亂問野

不推文呀DLLM

有垃圾Lin無FB Mata？

食左 早知今年咁多曼就只做曼
chong 同fb mata 小豬都無左

成功一雞兩味
今年第一次玩到咁夜 但幾enjoy

Sorry

頭先先發現原來唔可以一路打sb icon swap＋刷james出場次數，james果15場一定要正選好煩呀

屌 sb難左咁撚多既

掛機啦bro

諗住做埋james任

SB Chip shot好難
單刀個龍有幾可衝出嚟

86james食咩chem?

用牙fred好過啦

今次mm大家有咩心水

sniper/deadeye

marksman都好似ok

食咗sniper

我辛辛苦苦chip左 點知原來要指定難度唔係或以上人士

慘，好在巴打你提一提

巴打請問換佢前用邊隻 而家用佢搭緊邊隻？

ea每次extend wl 就有人30-0但冇top100

屌你老母ea
打dr仲嬲過打wl
場場都係劇本
一係就狂攻都唔入
一係就自己入既都係-6波
比番正常既gameplay我得唔得
屌

基本上mm d要求唔係太harsh都冇乜好炒 今年最易炒應該係拜仁

dynamic difficulty

有無人會奴丹尼爾占士
點樣可以輕鬆做到笠射同傳中入波

個個都睇依個 應該預前比人炒起晒

笠射就單刀 向45度位跑
見個龍企前柱就笠到

傳中就咁driven pass

有無人得閒幫我刷到隻80james先

巴打得唔得閒幫手刷

Driven pass 係 R1+正方？

晏d，未起身

未刷到80打唔到sb

鬼明奴愈升愈有

先開記錄 之後攻極都入晤到第二粒拉開

下半場對家就會開左buff咁 好似第二個人玩咁

咁有陣時係自己受惠嘅
有日刷任上半場輸4-1
下半場反cup 7-4

禁佢一定好過bb古 可以去馬

開SBA 81+開到

中學生未見過世面係咁

巴打得唔得閒幫刷幾場frdly

推薦下icon swap都可以有人負皮 猩巴的負皮bot睇黎是真

psn

原來Daniel James有個任要打傳奇級
屌你我係SB苦手大撚獲

掛機大法幫到你, 葉師父

新手sor 最高分數架啦

Feel到對面唔同左 係咪應該踢得再保守D 搓多幾腳好過

傳奇唔難架

嘩屌你可以拎去做SBC喇

半職業都贏唔到點算

屌張james廢撚到
做黎都嘥氣

有食評了？

不推文呀屌

得翻5張，列卡特定Moore

PCCW 有無人間唔中 會DELAY 到打唔到

有愛

奴左20張 差一場WL勝就奴到 癲奴
但完全無人討論佢⋯ 佢真係咁差咩

咁早起身你好似無乜點訓

人地抽到walkout咪比人開心下
抽到爆機野post出黎你咪又係屌人ea員工或者問who

揀60幾rating 低chem squad打應該輕鬆既

搞掂

雖然話sb易刷過dr
但係你班友使唔使咁撚快刷完

痴線，快撚到

掛sb搵野做下
呢隻刷得好輕鬆

其實呢個做完有咩用？

尋日都輕輕砌 今日唔知做乜點樣都贏唔到

呃錢

做83upgrade打仔搵仔 蝕晒

做81+啦
我尋日中左Pizzi + Martial 叫做賺左

用緊普巴攻中 好撚慢

兩隻一齊用緊 但唔夠10chem

一係要james
一係用james換1212untrade包

大家有無試過quick sell完真係recover到
我之幾日qs左一隻untrade 個list都search唔到野

要用個calendar搵返你qs嗰日

試過呀 搵足咁多日都無

呢家好似壞左個system，暫時recover 唔到

奴sb icon任奴到懷疑人生 悶到仆街

....點會

換joey定換 herrio+zambotta+vds好

用低RATE人 加兩隻CARRY到既球員解任真係舒服
對面D TOTY 好似路人咁

之前用Futmas ssk+futmas vidal
而家用Futmas ssk+ 艾辛....

Schar打防中好用？ 用佢打中堅頂普金華拉尼完全唔掂 即入雪櫃

我都諗緊蘇金寶定baby blanc 好

成日都刷唔到低正腳背射門
試左好多次L1+R1+射門都唔得

哩兩隻比....咁梗係baby blanc

有

有無巴打分享下Aouar食咩chem。拍ssk打防中

但係對上一個禮拜出完拜仁 會唔會伏9唔出
榜首大戰都咁話

用緊隻80james覺得好勁

指定難度咁大鑊

而家Quick sell 係咪recover 唔到？

又james 又adama
睇黎本身倉隻硬吹if pepe 棄得

james唔襟撞

自膠 眼訓又撳錯

唔係 應該係計佢笠唔中 我打world class都解到

我刷icon swap揀legand去chip都解到

個籠有無出黎？

你地有冇刷得咁快
未出到24小時已經比你地破解哂咁

SOR 手殘連禁左兩下回覆

Home office打飛機都打唔到咁耐啦
咪奴下任

單刀佢出咗幾步嘅
力水啱就得

本身有場6-0 dr 條友掛機鬼咪唔郁 點知系統踢左我當我輸 痴線

落底側chip應該穩

成日高出 力水大概要幾多格

你無禁實L2?

頭2張玩幾場就解到 之後果d慢慢玩

占士個SBC 要點做

不嬲都係話要用橡筋cool住個制或者襟實一個制例如L2架啦
唔係就系統踢你

唔好做

笠射點入，難到癲

倒轉手制 斜斜地唉住d野黎放
銀住L2就OK

唉 D Squad fitness 越嚟越貴
平果D永遠搶唔到

想講如果真打好快解到odegaard
你已經唔需要咁勁嘅卡

諗緊賣唔賣好

防中 用艾辛+aroua 窮人組合夠唔夠做

86 james有食評未

做啦
唔洗睇

降2-3個d打 其實唔難 順便刷swap

之前張免費headline都已經87

有冇人而家幫手刷james?

唔算窮啦 我ssk+arouar都咁打

諗住swap咁換炸
如果唔係都唔知換咩

我拎佢打box to box
後上入到d簡單波
防守都幾好
又可以連mbabu
但係感覺唔靈活

勁到仆街

刷完玩左兩場 模組似mertens 免費黎講超抵奴啦stats靚 又雙4 又易入隊

做緊占士個任成日想禁R3窩利都禁唔起個波

以前玩過下好辛苦先贏到1-0
佢要入兩球

打銅卡隊好輕鬆架 易過world class 金隊

唔好撚化我喎

我用閃銀 都炒 傳奇銅卡, 真係唔難

斬畀佢射又得
兩下X又得
自己的起都得

咁多數dr都係對住刷任廢隊啫

有冇人奴完占士了？有冇食評

睇stat靚過kent
好似做sub一流

認真打正常贏10球以上
掛機通常半場內5-0 攪掂

高d好多非刷任隊真打 半爆機隊嚟 不了

佢同adama方隻正d

一雞兩味真係好爽
O仔+法國+法甲
james+sb icon swap
打左成晚都好有滿足感

adama打手
你揀佢定James先

似唔似美斯個種靈活

D7好難打 高手雲集

想問下SB 40場之後 係咪可以繼續刷新同繼續打 只不過唔計分

係

唔該哂 刷緊James 個高吊射門 難入到仆街

係翼位cut入去射易啲

psg又贏一場
下場贏波HL屁就95

都無人預佢唔得掛一開波

一路有premium

爭兩場就解埋 86 james

邊hm office 邊掛機

我琴晚用中價英超1st owned解任衝左上d6
好多奴任vs奴任
琴晚打d7好多9開team press，破到好快rq

出嗰時佢對上嗰場先和完波
琴晚都係險勝2-1

點解容易啲刷 james 刷埋 icon swap

係wo 即刻解左

同埋 刷場數 係咪fdly 走場就得

12碼笠射中間都計

打落都要十幾場sb 其實點解仲要刷fldy?

Kean唔建議做 好廢

都完咗
要做嘅做咗啦

隻James係做super sub?

james個obj點先計cross
試咗幾次都唔計

斬波掣助攻

同埋要落底

點禁

用lkk條玻璃心

奴緊james
對住空龍用笠射唔計嘅？

你地點解窩利?

你有無自訂過啲掣??

放james喺左翼，用隻RW爆底斬入box再射

靈活型防中組合唔錯，用緊totyn de jong+ fs ajax martinez，不過諗緊換唔換艾辛，始終icon實有啲神力
本身隻fs ajax martinez入嚟諗住搭icon swap mid koeman可以in game switch，家陣都十五十六心大心細

Odegaard85 個高吊傳中一車定要rival?

呢度有無師兄用過Greenwood
想知張卡實力如何? 企穩1.2m 應該唔錯?

你地掛機係咪都係大約中圈上面或下面 fake shot？
係咪咩難度都得

我打職業但對面照搶我波

fake 三下左右 咩難度都ok

岩岩有師兄教路 唔好係正面笠 係側面笠過去 易做好多 我都解左了

FIFA20 ut tg group

條防線要接近中場先得
傳去翼跑前小小回返去閘係中線位置fake shot就得

一定要笠過龍門

Diu D10都有神仙隊全icon 99美斯要乜有乜
都係打成4:2

essien 打防中一定好
無乜挑剔位
靈活大份快速 有身位又硬淨
仲任連

都係想做icon swap任啫

每次見到呢d隊都會覺得點解呢個世界咁多有錢人 或者點解咁捨得放錢落去 一年後又restart過

佢都幾屎波

我有球已經chip過咗龍都唔計
係咪要chip得勁高先計架

人地鐘意成隊波勁D易打D又唔得咩
返左工有錢咪課下金囉

channel係袋
街市廿蚊個又係袋

課金呢d 豐儉由人
唔通佢搵10萬/月仲同你慳1萬幾千咩
先1/10既人工 , 返兩日工已經係返到

奶罩又係罩
口罩都係罩
咁你係咪用奶罩呀

有james先有動力奴token

呢度鐘意炒完課金隊再post 人id 笑尻人

無id 梗係爭緊d 野咁

一隻打邊 一隻定中 定位唔同
James呢類咁細粒打邊差咁d

我就正選邊Adama 後備出james 都係打邊

同seth兄你一樣我都係Adama 打手 好正好好用

不如玩下fs dominguez綠線日本仔 再連右邊美斯
左邊放LW包

苦主x2
防中都唔掂好q頓 箍唔到波

頂個高吊球點做架
L1+射 chip咗好多球都唔當

試2下X 普通短傳但挑起個波 會易就過就咁傳中

除左笠得正唔正之外 d鬼佬曾經有個講法係要等個波過左白界先好鬆開L1

rg vvd or sif varane?

我用右蘑菇挑起個波再射

有冇dominguez食評 見到個reaction composure好得人驚

其實係要笠過keeper
即係要一條直線咁樣笠

講起composure......之前做Baby icon pack sbc
抽到隻垃圾墨西哥山齊士
composure勁低
發覺射波時, 如果附近有後衛, 真係會唔知射左去邊..............

啲sb buff左？勁撚到傻

92包
if屁
toty 交屁
toty kdb

ingame點擺位好

間中會有一兩場legendary好似ultimate 咁難
波都傳唔到
唔知點解

EA真係弱撚智
單機對電腦又dy乜撚嘢namic difficulty

唔係香港個幾星期無打過FIFA

個人精神左 呼吸都暢順左

Kdb Cam Neymar ST

連係咪公廁4231 都唔講埋

ST 屁

LAM 包 中KDB RAM 交

4m筆直可以點upgrade

鍾意標波華拉尼

VVD標失左 大機會追唔到

儲多少少買油雞

唔該巴打！試下先

好難
個龍都唔出嚟

可能係對面set左戰術

奴完86 james

真係幾撚勁下 值得奴

高rate 高chem係會好難打

戰術都有影響

想用佢正選 砌曼聯

真

我諗係對面set左戰術多
有陣時右上角嗰隊難打過右下角嗰隊

掛機刷緊sb嘅你可以嘅話麻煩幫吓手

［多圖］中共網軍盡出 請大家幫手打下輿論戰

mid icon pack大家中左乜 懷疑的負皮係的巴打炒左

終於奴完james同奧特加特

好似仲未見到人post 過好野

尋日有告魯夫 真朗

James傳中任有無咩特定㩒法先計？

佢傳中係要斬高波好似
我試過地波唔計
反正都係打半職業定職業幾易刷

同sbc adama比呢, 整體上

James politano adama super sub
唔用kent仔 等佢升左先

痴撚線 有冇咁快

stat 反映左大家優勢

速就接近

Adama 有個下牛力 二腳其實似三腳 (左腳我入唔少)

James 就未試真佢隻4腳 但好靈好快下

有無奧雲feel

無用過Owen 等其他bro 答

猩巴有無隻aaron 食評用zam用到有啲悶

Kent 仔好屈wo 5*腳 好過大部份翼
明明射波數值一麻麻 但射親都bang bang bang

打RM嘅呢兩隻邊隻好啲？

打RW如何？

我覺得佢傳波好廢
成日後備落場交失 反而ADAMA仲好過佢

8 chem deadeye用佢ST勁到仆街

All in 一隻

4m 要upgrade 一係普金屁包花+TOTY de jong

身好薄無咩feel 不過好q快 用左兩場賣左 都係慣左 閘有4星skill

又咁快手

應該夠用 睇打法 跑狗戰術佢絕對勝任

正，我RW得RTTF Willian同Scream Chong
可以多個choice

前者正野黎 不過邊路未必夠快 要食hunter 似強化mahrez 後者都係明買明賣玩速

隻james算係咁
易奴 淨打單機
大球會 球星仔 雙4星 勁快
仲要係英超缺少既rm 免費算唔錯
繼mbabu後 ea又一良心作

五大聯賽法甲奴得最辛苦，想死

終於中翻張 season obj 送嘅7/24 中

想買2百萬coin 10k/HKD6
有意 hytp://

賣coins 1300萬左右 全買 $4/1萬 (散買再傾幾錢 因為我唔識過 你要教我)
成個帳號賣都得 價錢再傾
有意

James仔係咪打正選 / super sub都勝任

跑狗 打邊既話實用得著
食deadeye傳射都唔差
正選/sub都得啦

$4

法甲同法國我解得好快

有冇巴打刷75james頭幾個任

其實點解你哋要搵人刷？唔係對電腦fdly都得咩？

一個字 勁

太貴定太平 更多巴

快好多 互刷 入完走場就得
打電腦要打足全場

Boulaya 好用 5sm 食hunter 夠快 射波有力 我WL長期正選

你樓上有人收6

一樣，法甲+法國+一手 3個一齊解好快
隻odegaard 就真係難 解哂online swap先岩岩解到隻87

哦。。。都係嘅

但有時搵唔到人打可能打電腦仲快

我食deadeye
唔想嘥張hunter落一張唔係成日用嘅人身上

睇下有冇巴打刷
冇就打電腦算

Sor 係我想賣2百萬coins
表達得唔清楚

我唔識賣呀嘛 想有人一次收晒全部

晏少少OK？6點3

Icon換細哨定抽pack好
呢期淨係對細哨有興趣但聽聞係廢廢地
抽pack又中伏機會極高

佢綠缐atal 係另一賣點 法甲其實都算多實用咭 Simon 里山 日本仔

pack黨

細哨點都係伏 pack有機會唔伏

有愛大於一切 細哨啦巴打

James都幾易奴
差3場worldclass 就收工了

james個任，乜野係宿敵比賽中入球得分?

Okok 你add我

你咁大量最好成個AC賣啦

不過要俾埋PSN人

呢個係唔係8場都要入球加助攻？

屌你老母EA個dynamic difficulty係唔係包埋將用家嘅球員較慢
打SB都可以打到個個拖住舊石咁，尼馬都跑唔郁，傳波又要儲氣儲一秒

Yes

張james咁易奴嘅
唔似ea

新玩表示勁難

咁廢

你諗下自己會唔會儲到錢UP細哨其他VER
89細哨係得個樣
91叫用得下
94就好勁
我就寧願抽PACK博一博
當然好大風險

FS Kabak 26萬好貴

用嚟做sub唔錯喎好似
佢 kent martins

我就kent james O仔

新手應該係legendary嗰兩場難少少
搵啲6x rating嘅嚟打，總會贏到

邊個o仔

奧迪加特

好撚難奴呀屌你老母

屌你唔炒人賺錢嗱？

打撚到躁

O仔堅勁 用嚟sub小花打cam

division rivals

我仲奴緊82個隻

之前奴左隻 Orsic 三星用唔慣 可以放入雪櫃

睇早幾個post有巴打抽pack
開埋d恩沙基 列馬倫呢d伏到仆晒街

james唔使打rival wor
奧迪加特先要

其實SB哩啲咩職業級世界級傳奇級
個人感覺就好似愈高難度代表自己隊波啲人會愈on9同愈中鉛
對手就好似都係差唔多

89細哨咪同佢地差唔多

咁都好過既

試下講多d

睇鬼佬review, 話細哨係張好玩既卡係衰無體力
我都打算換佢

巴打ok?

依隻要打dr
唔奴了
仲要2星wf

3星張87

5sm 3wf

中伏 原來唔會比返d球員我
比ea陰左我

CLS 當買教訓 第時有咩要你簽都唔好亂簽呀

貪字得個貧

未做過sbc？

James 換 rare gold pack, 伏味襛

靈唔靈活
見佢有成178

本身用緊politano sub cam

未做過呢隻sbc

我覺得唔錯 扭到下 Dem 咁上下

仲撚慘過奴完咁耐 mid pack 中垃圾

Sup cam 黎講， Bolisie定 politano勁？

慘到仆街

mid blanc

有普金dembele咁靈活？

轉左CF 好好使

唔同
玩開高佬大隻就bo
矮仔靈活就po

慘囉⋯⋯⋯

又一警世

睇po頭啦咪撚再問啦

接實

想問下300k左右有咩st好用

son

or if Ben yedder

fifa係改返1點出新嘢?

cb用mid rijkard定sif varane好
鐘意手控標波

James傳中用R1 + 圓 得唔得？

86 Werner如何

得

差唔多

推一下 舊po上左去

咁既話好似sif varane好啲
winter upgrade有加一

用緊依兩隻 華拉尼會好用少少
遲下好似仲有得upgrade(?)

要翼位爆入去射 易啲

R1+傳中 我球球都計

James隻4腳幾好
左腳fitness都ok

已經好奈無中好野
Sbc果包最高80...

搭greenwood

我都係呢個情況

Odegard仲難

隻Areola係咪痴撚線
下下神救

有coins

Odegard未中伏咩

個邊仲推緊舊po

岩岩先追po幫手推完
Pope仲勁

我都考慮緊 仲有冇咩要注意 除左冇晒D game 之外

areola定lloris勁

以前冇達史個陣用呢隻
好勁下

Totgs mertens

邊條on9喺嗰邊推po呀

個pack可能開到好野呢

錯在時空咁

無奴odegard 如果有奴就會早d中伏

my condolences is with you

正有此意

不推文

BTW舊POST唔係爆左咩

Sif varane上到58萬

依家要推返呢個po先用推文

vvd都升咗唔少

笑左
然後大家都唔發覺，好正常咁係果邊繼續討論

成班都盲

早幾日都差d中伏, 無追開post係好易中伏

90+2被EA做到追和，然後我張枱就咁

屌你老母臭閪喺加拿大穿過都得，EA死全家啦

想收一百萬coins，6蚊一萬包卡税，有意留tg

而家SB掛機仲work唔work?

隻中堅走左出黎中間穿哂窿都冇計
不過明明撲到都要入...係好激氣

個時40萬無入，43萬入左仲係度揼春，點知升到咁
不過真係好好用，自用無得放

我40萬入，有D想放

之前唔知啦 但小禁區單刀都咁睇唔開 張檯又慘d wo

如果我有heart attack已經死咗十世

跟咗我好幾年，IKEA貨嚟
就咁換張枱面其實好平，只係幾百蚊

個幾月冇玩 完全玩唔慣

占士 SBC要奴任?

放左有咩replacement推介先

100k左右有咩ST好用，已有sif啊古同哈利卡尼

其實想放哂d人賣coins算賣左可能用番pique or 換隻hierro番黎算

原來巴打已經去到棄驚
小弟第一年玩，未想棄住，加上icon swap應該換 joey

Thanks bro!
請問有冇人有掛機教學?

SB個gameplay 仲差過DR
啲人中晒鉛唔受控咁
唔係單機嘅咩

但呢球佢唔入就變咗佢張枱爛

今集打SB個感覺仲輸過DR/WL
打SB成日去到2/3:0果陣就FEEL到成隊開始鬼食泥/射極都唔入/autoblock出哂黎
跟住個script去到你肯換人/差唔多8x mins d電腦先會變番白痴咁比你入多球
想快手入夠5:0再掛機都唔得同埋要解任果陣感覺仲差

解任有dynamic difficulty真係痴撚線

你地奴完番黎既 75 80 82 James 會點做
整係放係到？

43萬入 51走左

其實都無乜用
又唔會拎去換600 coins
低rate 做sbc 又冇價值
單純儲喺度

未入曬已經慶祝定

script無處不在
唔關單機事

我極少打SB
宜家差唔多打咗800場我先啱啱拎咗SB贏25場嗰個任
打咗一日十幾場個感覺真係完全不知所謂
都唔係考技術
因為啲人係唔受你控制咁

Sb掛機大法好似hold唔到好耐

前半場掛會好啲

賣coins 1300萬左右 全買 $4/1萬 散買再傾價
成個帳號賣都得 價錢再傾
有意

發覺掛機大法係同電腦個rating squad有少少關係
對住d廢隊6x rating果d，你fake shot完佢地係會企係一個遠D既距離到
然後勁d果d隊佢係會企到好近，有時就會冇啦啦突然識搶番你個波

睇真啲
占士張卡又幾型

Exact7ly 同埋好似難打左

Obj

終於奴完blanc

我仲差4場
好攰

runthefutmarket講sb掛機glitch
開始全世界都會知

防守wr得中

屌那星咁EA實好快會fix....

這個glitch唔係好耐之前應該youtube有講?

大家15級season換邊隻
係咪法甲最大機會用到解任

夠啦 best 都係咁用

原來career mode已經加左Fati

應該加咗好耐
season都有fati一排

但佢真人回防一定係高

西甲potm nominees有25
屌奶星出埋佢就可以砌全皇半身相陣了
唔好輸比lopez同herrera呀屌

補圖

𨳒
個post我開

同人撞post

黑警巴到底睇幾多波

突發 有香港人在倫敦被英國童黨私了

哇今期咁正牙

英超西甲都睇
其他就睇大戰

好唔吸引

三件垃圾

隻James 好撚勁

Rm 換位st 搭埋Kent 雞姦對邊隊toty隊

Feel 到個Server 係兩隊人一齊delay 同佢兩件唔lag

得佢兩件^

james 最尾嗰個正選15場可唔可以用刷chem 斷線大法

日本仔10個有11個都會幫你刷
全部識offside trap移龍 L1+R1
知大家刷完又識掛機，唔會走嚟搶你個波入波自high哂時間
好爽快

刷完哩次james真係怕咗打SB
啲gameplay 真係痴撚線

想問下icon swap有冇人換左Koeman
用落好唔好用

其實打慣咗就得
電腦黎黎去去嗰幾味

香港好撚多人唔識移龍offside trap
尋日刷odegaard
Send msg比人問比佢win幫手刷L1+三角助攻
對面唔移龍搞到勁難刷
搞成個半場先搞得掂
到對面叫我幫番佢刷
有移龍offside trap 唔洗20分鐘搞掂

Daniel James 82嗰三個任用咩野陣會易d奴到？
第一次奴objective卡兼SB苦手

低rating隊咁易打都怕

換咗法甲，未用

icon swap 就算做哂都得17個 抽唔到mid pack
以為超級球星1都可以用到添
利申新手

James個正選上15場quit得唔得？

我真心唔識打電腦
人可以捉路，電腦唔得

6x rating 求其入三球 唔用掛機大法 放低制都穩贏

唔得

有無人fdly刷

守都還可以，但唔係好識攻
d AI拍波快到仆街

係咪有巴打整完submit埋james
我好小小75就submit左
email左ea求佢比返隻75我

Mid icon pack Vieri..................................

正常打其他任會夠15場喎
唔洗額外刷

唔緊要啦75嗰隻都唔撚值錢

打人仲易過AI

新手有咩唔知/唔肯定既就問啦
行少好多冤枉路

佢係未做任就SUBMIT左75吧

刷icon swap SB可以刷佢其他任
咁就用唔到佢正選

agger

D4 r1要幾多分

慢慢猜到入禁區再搵位射就得

我家下番工都好驚比人打
不過果個post個事主遇著童黨真係冇計，見到呢D生蕃唯有執生即刻走快d

笠口罩笠帽應該無咁易認

ching就係戴口罩先出事

咁叻仔

唔戴一野認到亞洲人樣

好dum春
仲要隻野咁勁

James 82個三個任打咩陣易做d?

戴左你估認唔到咩anyway戴又屎唔戴又屎
要比人歧視既都係冇得避

奴緊o仔
85嗰隻啲燙射已經勁撚到
黃金左腳

都話正野啦

Ziyech 差唔多 不過真兩腳

隻野好勁，已經食咗死眼入正選

我寧願sb好過dr

如果我得10個token，想要個CB，應該換邊隻好？

一到刷任既時間 就會盡見西人...
大家都刷任 90分鐘比對手追平2:2 請我食哂衝鏡+replay全餐 仲要多數都係”Free Hong Kong”

自問我自己比人領先兩球就會走
平手都係雙輸

香港人真係壓力大

Ziyech我入咗sb隊
Winter upgrade變5星sm

食sniper會好啲

我祭左

求推介

買隻varane好過

Prime pele定mid 真朗

無錢

用隻82沾屎打sb已經feel 到好勁
啲走位好淫賤

普金嗰隻都勁過換嗰啲啦

Sam gor 除左cruyff仲有人似尼馬

賣coins 1000萬左右 全買 $4/1萬 散買再傾幾錢
有意

Dr gameplay真心on9

SAM GOR 唔抽MID ICON PACK但又換森保達黎打SB?!

新手玩左3日 一直都係D8升下跌下
琴晚捱夜刷左隻james但係好似唔係好識用咁
如果想執好個陣係咪應該由後防開始

Sorry唔記得不推文

"我解唔到任 你都唔可以解到任"
我自己被追和一定own goal比對面贏 輸返30分下一場易打d

CAM LB CM CB都要執啦
LB Robertson/Digne
CB Gomez/Sanchez/Papa
CM SSK+SIF Maddison
CAM Eriksen

不過都要睇下你有幾多錢

我433 兩翼唔回防 等打反擊

咁得koeman揀姐

我都係換bb西多算
上年用過moment覺得幾正

大家覺得隻James 如果要抽
市價會有幾高??

好靈活又靚卡靚相

If尼馬 hl尼馬

呢排大家解icon swap d任 會專登輸落去易d贏
D8都好多勁人 唔洗咁在意贏輸

至少500k啦

定係食Hunter?

有時後上射唔夠快

中堅換走zouma入papa/sanchez
左閘要digne
右閘cancelo
Lw anderson

winter upgrade隻hl maddison會唔會升

奴icon swap 送odegaard

Bobby

竟然出Lloris

我屌 迪加無份

正常啦，踢得咁好

CB入2球都冇份
btw Sancho CAM

得隻明奴, telles 同 sancho 想中

Brandt仍然無份

唔該巴打

Si senor

Thanks

下次記得不推文

次次死守打反擊先贏到

打sb最撚煩係AI解圍次次都大腳踢走個波

Prime Pele
Mid 大哨
年包皮

打ST點排 要考慮埋個價

咁都無魯特加???

冇mendy

都係想要scream

唔洗講咁多 老閪都入隻明奴先 下星期升到90

On9 Kane tif 已經升10點pace
音樂比利fif 先加得4點

呢樣真

係到問都應該冇乜人用過

音樂比利無winter upgrade都幾慘
三張if 今季又好fit

西甲左閘唔計聖誕mendy嘅話邊隻最好
定係都係普通mendy最勁

想all in一隻
大哨應該最難取代 但個價愈升愈有 有d卻步

大哨 > Pele >包皮

呢個就係EA 形成單一化原因
意甲神射手 5張IF 加4pace
今集打左幾百鋪 未遇過超過5個immobile
低鳩能
18都仲見到人玩伊卡迪同手機

rttf alba

數錯數 4張

買返張玩下先 離哂譜

呢邊啲歧視好嚴重
雖然唔怪得晒鬼佬
啲支那狗搞臭晒asian個朵

睇睇下隻明奴搵笨 除左pas加3點 其他全部只加一點

4張

有無啲平啲，if semedo同普通alba點

張相靚仔啲咁解

我星期六Manchester火車站 比鬼佬指住話virus
英國巴打真係小心啲

wa diu.......好撚sad....
上去睇波黎?

Lloris大約會係幾多錢？有啲想入嚟砌愛隊

if semedo唔錯
不過要平既 rg mendy + shadow都夠用

其實大家而家每星期仲有無炒卡?

屌你我又係 琴日比啲童黨問我有無Coronavirus

我估10萬左右

咁算，再等下先

d童黨真心好撚痴線+煩
真係食飽飯冇屎屙周圍撩人
見到佢地真係走快幾步

我都去咗
啲人見到我都隔幾尺企
搞到邊到都唔想去

係呀 歧視 排華問題
喺香港睇新聞唔好以為淨係針對中國人就覺得抵死其實好多Asian都牽連

搞到我都唔敢戴口罩

和波+打CB失兩球

狗都唔屌

If明奴估價幾多

無headliner真係黑人問號
佢今季唔傷就好大機會破意甲單季入球紀錄

出deligt唔出ruidiger

期待左成個星期 唉..

因為鬼佬只會分鬼佬/中東人/亞洲人3隻人種

我去睇波 啲支那人 韓國人戴N95
依啲又係over咗
如果真係驚 人多地方跟本可免則免

我估30萬左右

靚仔？

係呀
新年連飲茶都唔敢去

Hero張卡面靚好多

市面上竟然仲有處女鬼明奴

而家凈係想去香港人開嘅鋪頭

我嗰到得兩間 香港人舖頭
平日無事 自己煮算

有巴打由頭互刷dj仔麼

上次見到個支那狗戴嗰個成隻狗口罩咁
都唔知笑定喊好

你地隻James 食咩chem

Lloris 係咪廢？ 用緊alisson 但中左fs kamara 要夾雷欺 一定要用法國英超龍

Lloris 係咪廢？ 用緊alisson 但中左fs kamara 要夾雷欺 一定要用法國英超龍

上面quote 錯

自己煮都平好多

我覺得又唔算廢既，但ddg會好過佢

你要用法國英超龍咁都冇到揀
你試下RTTF果隻囉都係20萬

Sniper

順便問埋
對上一個賽季有6個token
加埋今次都得18個
D人點換21個token ？
唔好怪我D問題on9

Rttf個隻我覺得勁添

超2去到幾耐 我今季先start

3季
6+6+12

即係今季完？

抽icon pack好定換joey好本身防中用緊if kante

係，所以你最多換到12張

屌第一季無時間玩miss 左

Joey
好撚堅
後上射波 盤扭都勁
唔係冇慾冇求都建議揀佢

2次icon swap都係有24張token

icon swap 2係6+6+12 分3次出 而家係最後一轉

我熱兩隻比利時中堅真係用唔落手

各位ching好，我想請問一下UT Rivals點解經常抽到d好勁嘅對手？ 我只係D8.....完全唔夠打。

雖然我打得唔勁，以前用d 普通陣都可以上到D3 , 而家場場畀人屌打 係咪有咩出錯？

利申：唔是成日打

De ligt係咪要出多5張if先上到75pace

抽icon pack

好難搞 左閘mendy 右閘walker 一條綠綠都無

奴6張icon swap換vds

好多人跌左落去做任，有d勁撚到仆街

icon pack 18張

以前係幾時

17 左右 近呢兩集因為生咗小朋友冇時間打。

同埋我一直用開普通金卡陣，IF 都冇張

係咪要重新適應UT mode?

請問JAMES80個2個入波任
笠射同VOLLEY
係放JAMES入陣其他球員入都計
定一定要本人射入先計

做媽媽都打UT,第一次見

Mid icon pack警世圖

你有底打多幾場搵返手感應該ok, 但今集dr唔作得準, eg.上集我d4, 今集刷obj長期係d7/8, 都廢時升

另外呢兩集ea為左cap水, d卡係越出越勁, 你依家開始揸住堆金卡係好難打

咁可以係爸爸既

FIFA迫me課金？

對親成隊都係special卡嘅對手我就知hihi

同埋今集罰球咁撚難射

見到英撚旗都知伏到hihi

you are right

都叫做用到

唔記得利申 利撚

真, 起碼跑得射得, 中龍 or 意粉果幾件st真係喊出來

本人

有無list 可以睇下邊啲伏架
等我有個心理準備

THX

用左6年既ps4 終於壞左.....

基本3版,中頭半版先唔會蝕

draft用過好撚廢 仲要已經唔係普金嗰隻

呢個時候先來壞, ps5年底出

咩叫高吊球入波？

冇計啦 ps5我都未必買第一水機既

笠鳩佢

有冇人知winter upgrade 隻hl maddison會唔會升

但依家買ps4好似好傻仔咁, 如果係我壞可能直接棄, 等ps5算

FS Haland 會唔會貴過felix

正常係會升, 但ea話事, 舊年son張金卡升左, 佢d特別卡係一張都無升過

隻驚都唔同哂 好難比較

好難, 佢3/3, felix 5/4, 高大又唔係今集meta

巴打們Fs team2同英超winter upgrade係幾時

team two next week
upgrade應該二月中

可能佢好似巴丁咁buff 升到變4星4星

fs team2應該係今個星期5,唔係next week

講得唔好，我係指咁

Haland已經係Star
都唔知出FS嚟做乜

哥烈

Haland sure

500k做唔做

冇咁多$$

買部二手頂住先 900-1200左右

Nif lucas 換好唔好
st potm ben 爺

nif lucas打咩位

贏左三場先發覺執錯人唔夠9隻一手、喊出黎

咁大意

James高吊球好難

Luuk de Jong竟然五腳

SIF Maddision即係82果隻？

84

我琴晚用隊德甲刷左兩場，之後刷James 換左James 入去，岩岩想刷番德甲果陣放左隻icon入James 個位，其實要放plea先夠用番岩隊又連輸兩場

Renato Sanches 雙4

正呀telles黑卡 琴日執到隻260k HL 波圖贏多兩場就89了

終於奴完隻占
攰撚到 果然打SB係打到手殘
食咩CHEM好

其實邊度睇update咗

L1+射波 兩次佢都唔計 要笠到幾高

要過龍

O仔啲85任好難做

占士難做D

奴sb點都易過dr呱

O仔真打的話係堅難

得個sbc

80 James已經好撚勁

刷場都係得笠波有得刷
但占士全部都好撚煩 我無閪晒刷新次數啦

唉

咁又一日

1001

唔係可以無限refresh但過左40場就唔計分咋咩？

屌琴日果個唔記得做